想同大家討論未來機場走向

今日黎講 都算係有d成績 停唒機咁濟
但另轉頭諗
其實係對家突然發顛出咁多狗車 先嚇到機又唔開 仲要自己友都走埋好多
如果佢地之後唔咁做 低調處理
再加上我唔排除人唔會日日都有今日咁多
可能仲會愈來愈少
咁飛機仲可以如常升降 旅客都仲可以自由出入
會唔會諗下有咩方法可以食住個勢咁去？
但太過火又怕會比狗有位入
又可能會嚇親現場好多和理非
同埋好多家長都帶埋細路仔女